


"English" = "中文";
"Auto Login" = "自动登录";
"Remember" = "记住密码";
"Sign In" = "登录";
"New User" = "注册";
"About" = "关于";
"Example Plants" = "示例电站";
"username password error" = "用户名或密码错误";
"Company Information" = "公司信息";
"Name" = "名称";
"GROWATT NEW ENERGY TECHNOLOGY CO.,LTD" = "深圳古瑞瓦特新能源股份有限公司";
"Address" = "地址";
"Building B, Jiayu Industrial Zone, #28 Guanghui Road, Longteng Community, Shiyan, Baoan District, Shenzhen, P.R. China" = "中国·深圳·宝安区·石岩街道办·光辉路28号";
"Tel Phone" = "电话";
"E-Mail" = "邮箱";
"Site" = "网址";
"Product Information" = "产品信息";
"Product Name" = "产品名称";
"Current Version" = "当前版本";
"Manufacturer" = "出品单位";
"GROWATT NEW ENERGY TECHNOLOGY CO.,LTD" = "深圳古瑞瓦特新能源股份有限公司";
"Copyright Notice" = "版权声明";
"Version" = "版本";
"Update Log" = "更新日志";
"Server address changes" = "服务器地址修改";
"Please enter the server address" = "请输入服务器地址";
"Register" = "注 册";
"username" = "用户名";
"password" = "密 码";
"e-mail" = "电子邮箱";
"telphone" = "联系电话";
"company name" = "公司名称";
"datalog sn" = "采集器序列号";
"datalog valicode" = "采集器校验码";
"timezone" = "时区";
"language" = "语言";
"Enter code" = "请输入验证码";
"Enter your username" = "请输入用户名";
"Enter your pwd" = "请输入密码";
"Enter email" = "请输入邮箱";
"Enter phone number" = "请输入手机号码";
"Enter company name" = "请输入公司名称";
"Enter DatalogSN" = "请输入采集器序列号";
"Datalog valicode" = "请输入采集器校验码";
"Select a timezone" = "请选择时区";
"Enter the language" = "请输入语言";
"Please insert username" = "请输入用户名";
"Password must more than six word" = "请输入大于6位数的密码";
"E-mail format error" = "邮箱格式错误";
"The phone number can not be empty" = "手机号不能为空";
"Company name can not be empty" = "公司名称不能为空";
"Insert true datalog sn" = "请输入正确的采集器序列号";
"Insert datalog code" = "请输入正确的采集器校验码";
"Select a timezone" = "请选择时区";
"Language can not be empty" = "语言不能为空";
"Valicode error" = "验证码错误";
"E-mail format error" = "邮箱格式错误";
"Phone number format is incorrect" = "手机号码格式不正确";
"This username already exist" = "用户名已经存在";
"Datalog verification code is incorrect" = "请输入正确的采集器校验码";
"Registration failed" = "注册失败";
"Registration success" = "注册成功";
"Plant Overview" = "电站概览";
"Exit" = "退出";
"Today Energy" = "今日发电";
"Total Energy" = "累计发电量";
"Total Eower" = "总功率";
"Grid Power" = "电网侧功率";
"Battery Percentage" = "电池百分比";
"Plant List" = "电站列表";
"Today Energy" = "今日发电";
"Total Energy" = "累计发电量";
"Current Power" = "当前功率";
"Gains" = "收益";
"Percentage" = "电池百分比";
"Storage Status" = "储能机状态";
"Charge Power" = "充电功率";
"Discharge Power" = "放电功率";
"Add Plant" = "添加电站";
"Remove Station" = "删除电站";
"Upload Picture" = "上传电站图片";
"Setting Station Map" = "设置电站地图";
"Installation Information" = "安装信息";
"plant name" = "电站名称";
"instal date" = "安装日期";
"company" = "设计厂商";
"power" = "设计功率";
"Next" = "下一步";
"Location Information" = "地理信息";
"country" = "国家";
"city" = "城市";
"time zone" = "时区";
"longitude" = "经度";
"latitude" = "纬度";
"Capital Income" = "资金收益";
"capital income" = "资金收益";
"standard coal saved" = "节省标准煤";
"CO₂ reduced" = "CO₂减排";
"SO₂ reduced" = "SO₂减排";
"plant image" = "电站图片";
"location picture" = "位置图片";
"Finish" = "完成";
"Added successfully" = "添加成功";
"Add failed" = "添加失败";
"Successfully deleted" = "删除成功";
"Delete failed" = "删除失败";
"Successfully modified" = "修改成功";
"Modification fails" = "修改失败";
"Plant Detail" = "电站详情";
"DAY" = "日";
"MONTH" = "月";
"YEAR" = "年";
"TOTAL" = "累計";
"Daily Returns" = "日收益";
"Daily Electricity" = "日发电量";
"Earnings" = "月收益";
"Month energy" = "月发电量";
"Earnings" = "年收益";
"Year energy" = "年发电量";
"Earnings" = "总收益";
"Total energy" = "总发电量";
"Powre" = "功率(W)";
"Plant Overview" = "电站概述";
"Device List" = "设备管理";
"Event List" = "事件日志";
"Map" = "地图";
"Plant image" = "电站图片";
"Datalog" = "数据采集器";
"Add" = "添加";
"aliases" = "别名";
"datalog sn" = "采集器序列号";
"group" = "组别";
"device type" = "设备类型";
"data update interval" = "更新间隔";
"Add" = "添加数据采集器";
"Modified" = "编辑数据采集器";
"Delete" = "删除数据采集器";
"Aliases can not be empty" = "别名不能为空";
"Successfully modified" = "修改成功";
"Modification fails" = "修改失败";
"Successfully deleted" = "删除成功";
"Delete failed" = "删除失败";
"Add" = "添加";
"Enter DatalogSN" = "请输入采集器序列号";
"Datalog Valicode" = "请输入采集器校验码";
"Insert true datalog sn" = "请输入正确的采集器序列号";
"Datalog verification code is incorrect" = "请输入正确的采集器校验码";
"Datalog verification code is incorrect" = "请输入正确的采集器校验码";
"Added Successfully" = "添加成功";
"Add Failed" = "添加失败";
"Inverter" = "逆变器";
"Storage" = "储能机";
"Other" = "其它设备";
"Aliases" = "别名";
"Address" = "地址";
"Total Energy" = "累计发电量";
"Update Time" = "更新时间";
"Datalog" = "数据采集器";
"Percentage" = "电池百分比";
"Active Power" = "有功功率";
"Radiant" = "日照强度";
"loading..." = "数据加载中...";
"PV POWER" = "PV功率";
"PV1 VOLTAGE" = "PV1电压";
"PV1 ELEC-CURRENT" = "PV1电流";
"PV2 VOLTAGE" = "PV2电压";
"PV2 ELEC-CURRENT" = "PV2电流";
"R-PHASE POWER" = "R相功率";
"S-PHASE POWER" = "S相功率";
"T-PHASE POWER" = "T相功率";
"POWER" = "功率";
"Energy" = "发电量";
"CHARGING POWER" = "充电功率";
"DISCHARGING POWER" = "放电功率";
"INPUT VOLTAGE" = "输入电压";
"INPUT CURRENT" = "输入电流";
"USER-SIDE POWER" = "用户侧功率";
"GRID-SIDE POWER" = "电网侧功率";

"MONTH BATTERY CHARGE" ="月电池板电量";
"MONTHLY CHARGED"="月充电量";
"MONTHLY DISCHARGED"="月放电量";
"YEAR BATTERY CHARGE"="年电池板电量";
"YEAR CHARGED"="年充电量";
"YEAR DISCHARGED"="年放电量";
"TOTAL BATTERY CHARGE"="累计电池板电量";
"TOTAL CHARGED"="累计充电量";
"TOTAL DISCHARGED"="累计放电量";

"ACTIVE POWER" = "有功功率";
"REACTIVE POWER" = "无功功率";
"APPARENT POWER" = "视在功率";
"ACTIVE ENERGY" = "有功电能";
"REACTIVE ENERGY" = "无功电能";
"POWER FACTOR" = "功率因数";
"WIND SPEED" = "风速";
"WIND ANGLE" = "风向";
"ENVIRONMENT TEMPERATURE" = "环境温度";
"RADIANT" = "日照强度";
"PANEL TEMPERATURE" = "面板背面温度";
"FIRST CURRENT" = "第一路电流";
"SENCOND CURRENT" = "第二路电流";
"THIRD CURRENT" = "第三路电流";
"FOUR CURRENT" = "第四路电流";
"FIVE CURRENT" = "第五路电流";
"SIX CURRENT" = "第六路电流";
"Event List" = "事件日志";
"Name" = "名称";
"Time" = "时间";
"Device Type" = "设备类型";
"Warning Code" = "警告码";
"Warning Description" = "警告描述";
"Station Location" = "电站位置";
"Growatt Location" = "Growatt位置";
"My Location" = "我的位置";
"Satellite Images" = "卫星图";
"Search" = "搜索";
"Google Map" = "谷歌地图";
"Baidu Map" = "百度地图";
"Set Station Location" = "设为电站位置";
"Set Station Map" = "设为电站地图";
"Cancel" = "取消";
"Yes" = "确定";
"Next" = "下一步";
"Finish" = "完成";
"lost" = "断开";
"wait" = "等待";
"connection" = "已连接";
"malfunction" = "故障";

"No Event List"="没有日志";
"Voltage"="电压(V)";
"Electron flow"="电流(A)";
"Networking Timeout"="网络超时";
"New Version"="最新版本: v1.0.1";


"User name or password is blank"="用户名或密码为空";
"Acquisition sequence number must be 10!"="采集器序列号必须10位!";
"Browse user prohibited operation"="浏览用户禁止操作";
"Add success!"="添加成功!";
"Choice"="请选择";
"Shooting"="现在拍摄";
"Album"="从相册选择";
"Power station name has been used！"="电站名字已经被使用！";
"choose a map"="请选择地图";
"Beyond the limits of the number of power plants"="超出版本限制电站数量";
"Beyond the user limits the number of power plants"="超出用户限制电站数量";
"Name of power station"="当前用户下电站名重复";
"Add failure"="添加出错";
"Interception picture"="截取图片";
"Intercept"="截取";
"Coordinate"="获取坐标";
"My coordinates"="我的位置";
"Set up successfully, click Finish to return!"="设置成功，点击完成返回!";
"Edit"="编辑";
"Country can not be empty"="国家不能为空";
"City can not be empty"="城市不能为空";
"Time Zone can not be empty"="时区不能为空";
"longitude can not be empty"="经度不能为空";
"latitude can not be empty"="纬度不能为空";

"On-line"="在线";
"Off-line"="离线";
"(On-line)"="(在线)";
"(Off-line)"="(离线)";
"Wait"="等待";
"Fault"="故障";
"Date format is not correct!"="日期格式不正确！";
"No data"="暂无数据";
"Daily income"="日收益";
"Walk"="步行";
"Self driving"="自驾";
"Bus"="公交";
"Loading more data..."="正在加载更多数据...";
"more"="点击加载更多";
"Set"="配置";
"Scan Barcode"="扫描条形码";

Setting="配置设备";
Back="返回";

S1="搜索中，请稍候";
S2="删除设备";
S3="系统提示";
S4="是否确定删除当前设备？";
S5="取消";
S6="确定";
A1="查找设备中..." ;
A2="查找设备中. 发现设备：%d个";
A3="取消";
A4="成功配置设备：%d个";
S7="设备(%@)";
A6="wifi连接异常!";
A7="wifi连接异常!";
A8="配置结果为：";
S10="搜索设备";

Prog_SetWifiPwdFail= "设置wifi-module密码失败，请检查密码长度并重试！";
Prog_WifiFail= "设置wifi-module密码失败，请重试！";
Prog_SetWifiPwdSuccess= "设置wifi-module密码成功!";

queryCollectorFailed = "查询序列号失败";
queryCollectorOK= "查询序列号成功";

Prog_SetSSIDSuccess= "设置SSID成功";
Prog_SetSSIDFail= "设置SSID失败，请重试！";
Prog_SetPwdSuccess= "设置密码成功";

Prog_SetPwdFail= "设置密码失败，请检查密码长度并重试！";

Prog_Success= "设置成功！";

Prog_FirstSeting = "连接中";
